呠你咪呠你囉洗擇日呀屌你老母

唔想俾人呠就泊架爛鳩車埋一邊先玩電話囉柒頭

綠燈就行啦屌你老母

仆街同我講話小路出大路要讓車喎 你老母你讓嗰架車喺上水揸緊嚟呀？停左喺度成分鐘一架車都冇你同我講讓車？！

希望連登呢個平台可以幫到你釋放壓力。

有冇片睇？

eq咁差，忍唔到咪一野隊埋去囉，淆呀？

其實"呠"係好小事, 最驚係呠唔切就炒埋黎
呠,即係睇到你,仲有反應時間呠

條友不嬲網上兇狠，現實碌撚